大J出咗新片踢爆夾公仔騙局

夾公仔行業台主入黎發表兩句

推下先

推

自推

咁好賺間鋪自己做台主啦，仲招租俾你賺咩

同傳銷講緊同一樣野

「坐係到有錢收」

夾公仔班youtuber有無野講

你可以批評人哋為政府作喉舌，但係請唔好亂講市價。

論成本，做台主其實真係差唔多呢個價。

呢個Post特別為製作業界嘅朋友澄清返，因為我知道宜家呢個時勢，大家都冇工開。

宜家香港近乎冇鋪頭開，冇公仔夾，我識得唔少朋友，呢期經濟壓力都好大，我知道出面仲有啲人已經就嚟逼到要跳樓死。

我好希望市場唔好聽信謠言，胡亂壓價。

真係論成本，台主都要食飯，業主都要食飯，器材又係成本，場地又係錢，公仔都要錢，仲有好多行外人諗都冇諗過嘅成本費用。

次次都係啲既得利益者出黎屌，可能今次又話夾公仔係藝術，講求夾嘅過程，唔可以用錢黎衡量

想知串緊邊個YouTuber

有請
chanboshan
#78300
良心台主出黎講下

至少佢講野既我即刻諗到係屎萊姆班垃圾宣傳易
廣告+KOL+自己租台+拍片叫人去夾
中哂

某屎啊
條條片都係幫其他夾公仔youtuber宣傳

財經專題：莊家搞旺死場 千「台主」等住上 夾公仔機變吸金神器

極之討論 之前日日都係夾公仔片

幾時講埋沙律騙局

呢個行業都想呃政府津貼

珍，夾公仔既野，藝術黎

洗少少學費同時間，就變藝術家，

我急不及待好想玩玩了

頭一年我信真係坐係到都有錢賺既
宜家個個都知啲夾鬆到乜咁
撚有人幫襯咩

掘金最賺錢唔係掘金既人, 係賣鏟嗰個

呢樣野咁多年都仲係work

咁好賺點解自己唔賺埋佢

真係賺夠想俾其他人賺下咩

台主發表兩句

等我為大家梳理一下事件。

大家當然可以質疑啲公仔唔值錢，或者質疑台主利益輸送。

但由大J岀post開始，但全行都喺度屌緊佢嗰套層壓式推銷。

大J嗰套嘅所謂拆解，根本係外行人貶低夾公仔界人士專業價值。